承諾「結束美國廣泛的槍枝暴力」拜登：就職後將打擊全國步槍協會

美國槍枝氾濫問題嚴重，死傷慘重的槍擊案頻傳。芝加哥9日就發生一起3死4傷的隨機槍擊事件，其中一名死者還是北大畢業、就讀芝加哥大學經濟金融博士四年級的30歲中國留學生，然而，美國總統川普卻曾多次公開表態支持美國憲法第二修正案所保障的擁槍權，始終不願正視美國日益嚴重的「槍械暴力」問題，他認為「槍擊案的發生重點不是槍而是人」。將於20日上任的美國總統當選人拜登則在8日承諾，上任後將會挫敗「全國步槍協會」（NRA）。

拜登上述承諾是他在推特上對前聯邦眾議員吉福德（Gabby Gifford）的回應。吉福德曾在2011年舉行活動時遭到槍擊。吉福德說，這次襲擊事件沒有擊垮她。而拜登對她說：「你的毅力和不可估量的勇氣繼續激勵著我和其他數百萬人。我承諾將繼續與你–以及全國各地的倖存者、家庭和倡導者一起努力，打敗NRA，結束我們廣泛的槍枝暴力。」

等打大戰
拜登呢條傻佬想玩極權

果然想打埋鎗權

參考

［似曾相識］NBC:有極端右翼分子討論整炸彈

Push

白卜庭

槍杆子出政權
冇槍既美國人同香港人一樣係地底泥
冇槍既摩薩德會變成點

慢慢變到同俄羅斯 支共一樣

玩火

幾好, 邊邊輸咗都會做福美國.

軍火商會比你咁玩？

史高斯唔會比

無槍你叫d antifa企邊邊好 一邊又要叫你老細

美國候任總統拜登上周五（8日）於圖森槍擊案10周年之際，承諾擊敗全國步槍協會（NRA）及終結槍械暴力。NRA周日（10日）回應指，拜登企圖廢除憲法第2修正案賦予人民擁有槍械的權利，呼籲持槍人士保持警惕，並參與政治及立法程序。

拜登在社交網Twitter轉載槍擊案受害人之一、前亞利桑那州民主黨眾議員吉福茲（Gabby Giffords）的貼文，承諾與生還者及受害人家屬一起合作，擊敗NRA及結束槍械暴力氾濫的局面。NRA警告，拜登企圖侵犯人民的憲法權利，禁止人民擁有半自動槍械，並向槍械及彈匣等徵稅；NRA聲稱，只有該組織才可阻止拜登廢除第2修正案。

NRA是美國其中一個大型遊說團體，亦是共和黨的金主，因主張捍衞第2修正案長期以來受左翼政客攻擊。紐約州及首都華盛頓的總檢察長去年發起訴訟，企圖解散NRA；加州三藩市於前年把NRA列為本土恐怖組織，但在面臨訴訟時放棄。

恐怖組織 可以睇到左膠既on9程度

賣步槍個d軍火商唔係big boss啦
開返中東戰事, 大軍火商就多返收入

Yes 拜登最愛
搞到中東果邊戰火再起
唔係點賣軍火
對內就打擊槍會 唔比人民有槍

搞返中東戰線令班軍火商有錢賺，換黎本土禁槍權，佢地咪會同意你

原來想內戰果個係佢

講就易，擁有咗你點做？同佢哋買返？真係肯賣返比你？唔肯又點？同佢槍戰？打幾多場槍戰先回收到全國槍械？

唔難 將步槍協會定義為恐怖組織咪得
簡單

佢真係咁想Civil war

咁都解決唔到問題，佢係想啲人冇槍，你安個名俾佢哋無補於事，都係得一個結果，打返場先啦

想推人出手, 你一出手就殺柒你. 你唔出手就壓迫死你

可能係劇本之一

見澳洲

成功管制槍枝 澳洲有前例 - 台灣醒報 Awakening News Networks

政治環境唔同好難比

msm bigtech跟住打壓

我咁諗 唔夠薑打內戰推翻deep state big tech 拜登極權 second amendment 即係擺設 揸住支槍把撚咩 廢咗佢算把喇

左膠個種思真係好共產
乜都係大政府控制

支持
好政策

最on9嘅後果 就係守法嘅交槍 壞蛋睬你都傻 到時得壞人有槍

呢個都唔算嚴重
係人民好難再推翻到不義政權
科技獨裁

所以經濟學上嘅Keynesian Model喺資本主義社會嘅美國完全行唔通

正解，所以德州再唔做野就冇得翻身
聽newsmax仲有GOP議員寄望中期選舉，笑死
明知議會已經失效

上個禮拜特工先至輕易槍殺左一個美國公民

都無用，有槍都唔撚用…
成個美國咁撚多支槍都無人用黎反拜登果班人

肯定開片都似美國佬槍最緊要

Great Deal係乜？

咁New Deal係乜

頭先打錯

只搞步槍

想分化槍撚
呢個會好似整死過以前想搞佢嘅總統

美國佬都係垃圾，射學生最叻

趁美國內戰強國就有機可乘

放心，全部新聞social media會幫手封殺反對人士

你幾時答我
New Deal究竟點樣解釋

Keynesian model唔係資本主義？

美國內戰分裂最幫到中共、歐盟